買完車，有咩需要買同擺車

手機架

備長碳，地毯

condom

遮，紙巾，1箱水，電筒，清潔用品，毛巾，安全套，被1張

散銀兜
後備八達通
車CAM
水桶+毛布+清潔用具
電話差電線
紙巾
疊木椅*2

齋車一部

招財貓

雪櫃
Gas爐
接合枱椅
電筒
遮
毛巾
衫
褲
鞋

囡

被都要

乘客用

係，開冷氣凍
女朋友要用

車匙

兩套衫
毛巾
風褸
水
叉電線
洗車用品

行車證打斜貼

加10匹

其實點解?
方便睇?

打斜可以阻擋強光射入副駕位

擺封利事係車到

相

後備現

電

散銀, 多對鞋(或拖鞋), 多件衫, 如有阻塞請電xxxxxx 既牌

拖鞋
導演凳
汽車清潔用品
小量維修工具 + 索帶
飲用水
紙巾 濕紙巾
多一套衫
電話差電線
過江龍
車cam
手機座/架
縮細既倒後鏡睇盲點用
autotoll
散紙
牙籤
遮
紙 & 筆
香精(個人喜好)
竹炭
勾(for自己一個人揸車買外賣用)

利申揸左 6年車, 換過6部車經驗之談
有用起上黎真係好有用

漏左, 鬚刨

真心mode, 好多次唔記得剃鬚就出左門口, 好在部車有係到
可以精精神神咁出街唔洗頹

清潔用品我放車位，唔會帶喺車

導演凳有咩用 for 洗車坐？

放個類似雪糕筒既野，我淘左個，平時可以摺埋，如果部車係高速拋描，可以放係車後幾十米，等其他車小心。

我仲買左兩件地盤佬著既反光背心，有乜事，尤其係高速，可以著。

車聚坐
睇星星坐
想坐就坐

tomica

導演凳邊到買好

拋你老母描

你小學畢業未啊On9仔

千祈唔好買定

當你要用到自然知道要買乜野

否則買左好多唔適合你自己既野，只會得個擺字

on9仔？你地唔係講傻逼架咩

素描
拋錨

年紀大老花?

洋蔥

拋描

地你老母！o地呀！

寫錯個字要講人老母，而家到你老母出場啦，孝順仔。

大家咁話啦，小朋友

哋呀戇鳩

電油

iPhone

濕紙巾 - 個人清潔
布 - 落雨抹倒後鏡 / 抹塵
勾 - 比老母買送用
反光衣 - 死火時用 (暫時未用過)
傘
吸味用品

其實我仲想買個隔熱保溫箱放野飲